香港防彈少年團

香港既型好多夠man,韓國成班乸型

邊度防彈

手無搏雞之力

型過韓國d屋巴多多聲

好想笑
但係笑唔出

七彩冬菇頭收撚皮
香港青年真男人

好想畀咁型既仔仔屌

屌你老浮

香港完勝。

not funny
0/10

上面果張一班乸型點，及得下面班真男人真漢子

係意志

啱

屌你老母